坐過監嘅人出嚟有咩工可以岩佢做

識人坐監
覺得個陣佢出到嚟都當硬condom
唔會有咩好待遇

有咩工唔會起底 唔會問有冇犯罪記錄
令佢難堪

入娛樂圈

咩事入? 如果暴動嘅大把嘢撈

做局長都得啦

做賊

唔知 唔太熟friend 搭friend
當幫下人問定先
個幾月前

識人出完冊之後做咗市長

唔知冇得答喎
放監休班警同義士完全唔同

整口罩經驗

剪牛雜

出黎做義士

堅記車房

發達嘢

咩原因入都唔值得原諒

揸的士

其實普通文職工 or 飲食物流 都應該唔會check犯罪紀錄
脷伸：做過幾份文職未試過比人check

義士呢？
戇撚鳩

黑警

啱 監躉就係監躉

其實要有系統留低呢班手足d資料。等出黎做配對

局長，不過俾人炒咗

如果衰性罪行應該出黎做鴨比基佬吉屎忽

冤獄呢？

有好多人而家專請義士，一定唔會當condom放心

地盤 有手有腳肯做捱得 對人真誠實有班師傅同事關照住你